有無人估下西維爾對李斯特城既比數?

1:1

2:0

1:2

2:1

4:1

5:2

7:0

3:1

3:0

1:3

0:0

6:1